亞洲電影大獎

J2 live

陳小春
丁丁
一齊頒獎

好似heahea地

大陸片
過春天

係講咩好想睇

頒獎嘉賓講啲嘢好怪，唔似其他頒獎禮

有種趕頒獎嘅感覺

請問頒左咩獎

啲頒獎嘉賓 講野都好尷尬

屌你岩岩講彭于晏果條女

香港嗰啲片
邊值攞獎
好明顯做馬

好弱智 邊個黎

小偷家族
燃燒

入圍奧斯卡
威尼斯影展
康城
呢啲片先高質

好尷尬

講韓文又冇翻譯 都唔知講乜

佢而家都講野199999

好靚女 呢個邊個黎

唔知彭于晏有無黎呢？

張靜初好靚
英文好掂
好有自信